你del唔del五毛A/C 唔緊要, 可唔可以加大1000個block user既limit

我block左唔睇唔會影響你言論自由喇掛

你有你block既權利
我有我發言既權利

仆街啦你

Join LIHKG+

thanks